港鐵宵禁 九龍城區居民表示:關我咩事?

作為九龍城區人
九龍城,土瓜灣呢啲區就從來都無鐵坐
紅磡站同何文田站離民居鬼死咁遠基本上都無人用,大家都係坐巴士

而家條街日日無人
日日出夜街根本不受影響